IPS                         go-eCharger                                                           IPS Profile

<nicht verfügbar>           version -  api version, the code below only supports version B        None
Status                      car  	  -  1=ready for charging, 2=charging, 3=waiting for car        GOECharger_Status
aktuelle Leistung           amp  	  -  ampere (current setting)                                   GOECharger_Ampere
Fehler                      err  	  -  error state, 1:RCCB, 3:PHASE, 8:NO_GROUND, 10:INTERNAL     GOECharger_Error
Zugriffsregelung            ast  	  -  access state, 0:OPEN, 1:RFID_REQ                           GOECharger_Access
Laden möglich?              alw  	  -  allow charging, 0:false, 1:true                            ~Switch
Kabel Kapazität             cbl  	  -  cable capability in A, 0 for no cable                      GOECharger_AmpereCable
verfügbare Phasen           pha  	  -  number of phases                                           None
Mainboardtemperatur         tmp  	  -  mainboard temperaturec                                     ~Temperature
                            dws  	  -  deka-watt-seconds, 1000 equals, 10.000 Ws charged in this charge proess
automatischer Ladestop bei  dwo  	  -  turn off value for dws (for charge XY kWh function) 0-100  GOECharger_AutomaticStop
angeschlossener Adapter     adi  	  -  adapter_in, 0:NO_ADAPTER, 1:16A_ADAPTER                    GOECharger_Adapter
entsperrt durch RFID Nr.    uby  	  -  unlocked by RFID card no
                            eto  	  -  Energy total .1 kWh (value of 120 means 12 kWh charged)
<nicht verfügbar>           wst  	  -  wifi state, 3:connected, default:unconnected

Energy
Spannung Zuleitung L1       nrg[0] 	-  voltage L1 in V                                            GOECharger_Voltage
Spannung Zuleitung L2       nrg[1] 	-  voltage L2 in V                                            GOECharger_Voltage
Spannung Zuleitung L3       nrg[2] 	-  voltage L3 in V                                            GOECharger_Voltage
Spannung Zuleitung N        nrg[3]  -  voltage on N, is !=0 when Schuko is plugged in reversed    GOECharger_Voltage
                            nrg[4] 	-  current L1 in .1 A
                            nrg[5] 	-  current L2 in .1 A
                            nrg[6] 	-  current L3 in .1 A
                            nrg[7] 	-  power L1 in .1 kW
                            nrg[8] 	-  power L2 in .1 kW
                            nrg[9] 	-  power L3 in .1 kW
                            nrg[10]	-  power on N

                            nrg[11] -  power total in 100 kW
                            nrg[12]	-  powerfactor L1 in %
                            nrg[13]	-  powerfactor L2 in %
                            nrg[14]	-  powerfactor L1 in %
                            nrg[15]	-  powerfactor N

<nicht verfügbar>           fwv  	  -  firmware version (this code only supports below 020) !!!!!!!!!!!!!!!
Seriennummer                sse  	  -  serial number (formatted as %06d string)
<nicht verfügbar>           wss  	  -  wlan extern SSID
<nicht verfügbar>           wke  	  -  wlan extern kennwort/password in cleartext
<nicht verfügbar>           wen  	  -  wlan extern enabled

                            tof  	  -  time_offset for internal battery powered RTC
                            tds  	  -  use daylight saving time for internal RTC
LED Helligkeit              lbr  	  -  led brightness, 0-255                                      ~Intensity.255
                            aho  	  -  awattar hours to charge
                            afi  	  -  awattar hour:00 to be finished
maximale Leistung           ama  	  -  absolute max ampere                                        GOECharger_Ampere
<nicht verfügbar>           al1  	  -  button ampere level 1
<nicht verfügbar>           al2  	  -  button ampere level 2
<nicht verfügbar>           al3  	  -  button ampere level 3
<nicht verfügbar>           al4  	  -  button ampere level 4
<nicht verfügbar>           al5  	  -  button ampere level 5
<nicht verfügbar>           cid  	  -  color idle, parseInt(HEX_CODE), 24bit
<nicht verfügbar>           cch  	  -  color charging, parseInt(HEX_CODE), 24bit
<nicht verfügbar>           cfi  	  -  color finished, parseInt(HEX_CODE), 24bit
Entsperrmodus Kabel         ust  	  -  unlock method, 0:standard, 1:auto_unlock, 2:always_locked GOECHARGER_CableUnlockMode
<nicht verfügbar>           wak  	  -  wlan hotspot kennwort/password
Erdungsprüfung              nmo  	  -  norway mode, 0:false, 1:true                               ~Switch

geladene Energie Karte 1    eca  	  -  energy charged with card 1, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 2    ecr  	  -  energy charged with card 2, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 3    ecd  	  -  energy charged with card 3, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 4    ec4  	  -  energy charged with card 4, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 5    ec5  	  -  energy charged with card 5, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 6    ec6  	  -  energy charged with card 6, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 7    ec7  	  -  energy charged with card 7, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 8    ec8  	  -  energy charged with card 8, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 9    1ec9  	 -  energy charged with card 9, in .1kWh                       GOECharger_Energy
geladene Energie Karte 10   ec1  	  -  energy charged with card 10, in .1kWh                      GOECharger_Energy

<nicht verfügbar:>   
rca  	-  rfid card1 UID (only available for fwv<020)
rcr  	- 
rcd  	- 
rc4  	- 
rc5  	- 
rc6  	- 
rc7  	- 
rc8  	- 
rc9  	- 
rc1  	- 

rna  	-  rfid name1 (only available for fwv<020)
rnm  	- 
rne  	- 
rn4  	- 
rn5  	- 
rn6  	- 
rn7  	- 
rn8  	- 
rn9  	- 
rn1  	- 
